如果當年何勇比賽前一晚無扑野 成就會有幾高

大頭仔一定唔夠佢打 會唔會做到東星揸fit人

How many watt did you 扑him last night?

個鬼妹咁正

唔扑野都打飛機啦

化骨龍一定唔會打得贏佢

扑左7次 第一round都打柒大頭仔
洪興真係無人才

人地信左教
好勁

搞到佢大佬轉行要幫古天樂殺人

加錢啊

牧師打救咗佢